強烈要求警方到地盤物資站沒收安全帽，水樽，鐵枝

成班地盤佬 日日朝早戴晒安全帽扮暴徒，仲有大量水樽，鐵枝非法武器，不斷衝擊香港土地根基！媽~好黃好暴力啊

#曲